無知問，有無軟件可以自動將中文錄音變文字？

交功課用
想知有無咁既軟件幫忙到自己

whatsapp

電腦
電話果種語音試過唔得
成十個鐘既錄音
想知有無方法唔洗一粒粒字打

希望有人解答到
J圖回報小不免

無

其實手真係最快

我之前都要將錄音變文字

我就開google doc, 再係手機開語音變文字mode (廣東話)
自己講返d內容出嚟

好過自己打

播住聲開語音輸入啦

Google doc 語言輸入

要個tape 的聲好清先得

之前係app store揾到一個錄音轉文字既app 試用10分鐘左右 但轉出黎d字錯撚囇 用google語音輸入法啦巴打

你請「速錄師」就得㗎啦

現時人工智能都做唔到佢哋嘅工作。

google translate

ai 而家已經可以實時錄英文再翻譯做16種語言
廣東話都包括埋
不過暫時未有錄廣東話轉其他語言
單純錄廣東話再轉文字好多都有
microsoft ，google 同apple 都有

Google speech 冇得輸

唔識打字

一語中的